想問下黨鐵現役前線員工，捉唔到人跳閳會唔會有咩後果？

依家目測好多都唔理，會唔會遲啲上層加壓要你地一定捉到或者見人跳閳都要報警之類？

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

【持續更新】香港人九月日程表

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

如果你地高層加壓，有冇前線員工可以第一時間通知連登手足？

集體對住查飛狗
大叫
錢係港鐵的
命係自己的， 好好諗清楚

一齊上呀